後生港女賣自己朋友

我朋友因為信左佢既同學去見一份批發工 事前一啲詳情都唔透露 話佢做開無問題幾好做 咁我朋友就搵緊工 咁信左朋友就上左去 個下先發現係聽洗腦講座 2pm-11pm一直洗腦式唔比走 仲叫佢比錢 咁我朋友無帶錢係身 就比佢地帶左落樓下禁錢先比走 比完錢就話留記錄要佢拎身分證明影印 最後先走得到
可能各位巴絲會覺得我朋友唔知世途險惡 咁蠢比人呃左上去 但事後佢已經即刻打算解決追究 都知道拎唔番啲錢 但真係好唔憤氣想將個賤人貼出黎等大家認住佢 唔好比佢搵到食

報驚啦屌

上網睇過好多受害者報左都無用 佢又一啲證據都無 單同收據咩都無 得wts記錄

咁幾千銀當買教訓 + 唱哀佢

都無計

Btw 呃錢狗死全家

慘 點解唔報警當時

大大話話識左一年
真係嘰一聲笑左出黎

五

好好笑 啲人講野帶鄉音
打字都會打埋啲鄉音
乜撚下 「埋下個囉」

個到完全無信號 我朋友都用唔到電話

當教訓
Btw睇多d警訊

俾咗幾多錢

三千

同意要將個騙子揚開佢
不過三千就算數當幫佢提升智力啦

真心想知點樣唔俾走，用槍指住個頭?

五你老母

香港真係太多蠢人, 唔買個教訓唔知道世途險惡
幣少都賣到800部礦機, FCC幣大把傻仔接貨
到今時今日仲有人可以俾人呃上健身中心
除左恭喜之外我都唔知講咩好

唔都唔識打 抵撚死

係

公開佢電話同相上嚟啦

想爆人又遮乜撚電話，戇鳩鳩